有冇人好憎人遲到？

次次約佢都遲

我

好憎人憎遲到嘅人但自己都遲到

又遲15min on9

通常約兩點 就兩點三左右到，就差唔多

約早3個字囉

有
我生日都遲 即刻開左佢拖 最後散埋
同下一個出街既時候唔好再遲到喇
無女仔鍾意架